覺得自己人生好可悲

有同事同我講
「其實你有無諗過根本無人Care你呢？」
當下都無乜嘢 因為一直都覺得做好自己就得

但而家諗深一層，其實由細到大，除咗媽媽，在外都無乜朋友Care自己。就連唔開心都要靠出Post先有人知，但都無乜人Care；自己一直唔擅長講嘢，同同事都成日傾計吹水，以為大家係朋友，但搞活動又係無人邀請，就覺得好Sad，只可以拎「只係同事」嚟安慰自己。

就連鍾意一個人都唔夠膽親近人，好嬲自己好想打柒自己，而對方都唔會Care

今晚諗到就忍唔住喊咗出嚟，點解自己人生可以咁可悲

咁你就一於出多啲post啦

一諗到人生唔會有人在意自己就忍唔住喊

你有本事，人地做你隻狗都得喇

唔緊要啦，大把巴打同你圍爐

我諗唔一定係本事
正常人返工做朋友有活動點都會預你一份

好傷心 尤其是自己一直以嚟信奉嘅嘢原來不切實際 見到身邊同事都有人聊下 但無人在意自己 個種心痛好傷心

唔好諗住係工作上識到朋友啦
到頭來實後悔

但點解人地做到朋友而我就要孤零零

咪走出comfort zone識多d人
衣著打扮企理d似正常人先